[工會戰線] 政府大春袋—醫療業界工會 要人！

今晚係醫療界工會既集氣大會
7-9pm 愛丁堡
有不反架啦 無論係咪醫護界都可以去架

知道大家都對集會既成效有保留
驚會好左膠
但想講既係 今晚係壯大工會戰線既好時機
依家工會戰線已經逐漸成形 好多行業都刊憲成立左
最難個步—開頭 都已經有手足做左 冇理由唔入工會掛
最難個步—開頭 都已經有手足做左 冇理由唔入工會掛
最難個步—開頭 都已經有手足做左 冇理由唔入工會掛
雖然已經有網上交表入工會 但現場都會有form比大家填 所以不同年齡層既同行都可以入架！
其他工會都會順勢宣傳！

如果大家自認和理非 衝唔到既話 咁請盡和理非既責任
加入工會 配合罷工 會係和理非最強武器
都係個句
大人肯罷工 細路唔洗衝

12月了 仲未入tg channel既 我唔會屌您
我會邀請您入

⚠️罷工日程表更新⚠️
‼️二百萬三罷最新消息‼️

1209-1213 會計界 和你帶
1211 愛丁堡廣場醫療工會集氣大會
1213 香港白領同行工會 尖沙咀街站
1214 香港白領同行工會 觀塘及荔枝角街站
1215 愛丁堡廣場社福罷工造勢大會
1216 香港舞台藝術從業員工會座談會
1217-1219 社福界警告式罷工三天
1220 香港白領同行工會 中環街站

⚠️工會籌組情況(9/12)⚠️

已正式刊憲成立（10）：會計、金融、IT、保險、公務員、酒店、港鐵、言語治療、醫管局、白領
已收到職工局確認（1）：檢測及認證業、建築工程
已交表（12）：舞台藝術界、設計界、視光、製造業、航空、市場營銷管理、合約制非公務員、採購及貿易、職業治療、自由工作者、零售
準備交表（2）：影音界、製藥
籌備中（9）：廣告界、公關、物流、教育、幼教、髮型界、傳媒及出版、貿發局、人力資源
組隊中未夠人（5）：私家診所、快餐業、地產界、牙科界、航運
Total（38）

⚠️重要任務⚠️
Task 1 和你like
✳️目標：FB page 30k like✳️
✴️進度：8.8k/30k✴️
link：

Task 2 和你貼
✳️目標：各區連儂牆增加有關工會以及罷工的文宣✳️

Task 3 和你入工會
✳️目標：新工會嘅入會率達行業10%✳️
詳情請按此

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh
----
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
各行業總Group list
FB
IG

光復香港 時代革命 唔係一個口號
就好似愛咁 講係冇用既
做啦

: 今晚見 入工會
: 繼續好嬲好嬲/做返港豬算

大人肯罷工
細路唔洗衝

半年啦
我地要進化

工會戰線要人

和理非都好多野可以做！！

唔逼爆愛丁堡 唔緊要

入工會就得

工會既工業行動
將會係半年既新戰幔

推

和你shop以外
仲有和你join

push

多謝巴打

今晚見

今晚見

愛你

手足黎架嘛

推推推

煲底相見之日
不遠矣

到時見

的確 法國工會好勁

我地唔可以只係羨慕

我地
係可以成為佢地

壯大聲勢

工會要人

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

幫推

ok幫貼

入工會吖和理非寶寶們

學生們
都可以叫你地老師入工會

推推推推推推

冇人上連登？

咪再覆無聊post

行動post先係重點

負評果個係共諜？

好驚香港人有工會力量反抗暴政？

thx gay巴

推國

好波

推推

醫療界一路都咁撐手足
唔係當佢地係condom下話

呢句真

要真反抗！

入工會！

感激！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

Push

pushhh

pushhhh

推
醫護大春袋
一定要抓緊